(IT狗入)頭先睇完林鄭記者會發現Window有bugs

點先可以fix返好?